[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(68) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[size=5] 2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】
[size=5]

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(50) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(51) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(52) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(53) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(54) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(55) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(56) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(57) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(58) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(59) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(60) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(61) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(62) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(63) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，再次重刷想見你] 台劇 想見你 映後討論(64) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂] 台劇 想見你 映後討論(65) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(66) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(67) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

愛之味分解茶
嬿窩星期日影院：

嬿窩電視台呈獻

想見你 第10集

若是一個人 第7集

陸判 第4集
星座愛情獅子女 第3集

如果愛重來 第2集

Sosad...
@張家漢

Nplm

唔小心

唔覺意比小朋友攞左

BTW 我前排先知原來張家漢係刻在你心底的名字個角色名

nplm

嬿窩全體送上慰問

你以為佢真名？

點解冇人恭賀我

我當然知唔係真名
只係無諗過會就咁用個角色名
應該好似我地咁玩下食字啊嘛

冇恭賀都要死

大家睇魚干女
可以欣賞好多佳嬿英文

點解你可以mon 得咁準
成日1001 都攞到

1001 hunter

1001 師

要架

嬿式英文

但係好多時都唔覺意比人搶左

只差一點點
今個post再嚟

等就嚟1001嘅時候我會再上水

未1001嗰陣都可以上水

今晚 嬿窩電視台：

22:30 若是一個人 #07

23:20 如果愛 重來 #02

玩很大錄影

頂 我地做咩事

又有王柏傑

我用科老開宇宙

有

我意思係 我地又同步
五堅情上玩很大

係咁F5

但每日推post 進度都唔同
迫害張家漢

情歌MV 佢拍

5 VS 5 可能想憲哥唔使玩咁多

要睇下我哋講咩topic先推得快
之前都係講起旅行就推勁快

一收工

之前見新聞Hebe好似走兩場
去完台中再有另一場

宇宙

nplm頭先追post見你地講緊跑online想留一句：
留在彼此的身邊～
點知click左send之後話此討論已完

等消息
不過今年肯定盛事
大咖都係台灣

牽著手再繼續飛
幾首歌最鐘意呢首

又一個接 job 接到傻既藝人
點解我地鍾意親個 D 都咁癲

anyway 好羨慕台灣可以咁多呢類活動
有咁正既跨年倒數活動
個個唔使戴口罩
演唱會、頒獎禮如期舉行...

我覺得佢都唔算接得多job
最多跨年趕兩場辛苦啲

望落3個都好後生

你地Hebe粉會好開心
不過記得食香菜

雨婷同maggie皮膚都超好

雨婷係...？

愛婷 sorry

兩場 好正常

有D係三場

傳頌過有個少女 將所愛種在大樹下 她相信到盛夏 蓮葉也會往上爬

斬
雨萱愛婷mix？

敬軒

無乜聽

幾首輪流loop

無神呢個 post 想講乜？

都係既
起碼佢少拍綜藝
不過其實籌備演唱會都好耐同辛苦架
所以都係癲癲地

同埋走兩度地方跨年活動都真係會攰

我以前好憎香菜
但係唔知幾時開始覺得無所謂
但係又未至於話愛上囉

淋雨又有咩好怕
有上帝溫暖大家既心

冇火嘅鏡頭

但佢都隔左幾年先再舉行演唱會同出碟
所以經常今日去做山友

竟然

算啦
間唔中 hea 下無所謂既

(不斷努力為女神辯護，對女神有無限包容)

其實點解你地唔鍾意？
因為聞到陣味？

宜家發現 hebe 係香菜派
就要食多 D

雖然上次洗衣香珠信錯佢
所以都係唔好跟佢咁多

佳嬿都係啊
我食到小小都想嘔
我接受唔到陣味

差啲唔記得左佢

睇唔慣filter樣

陣味難頂

就好似榴櫣咁
鍾意同唔鍾意既人
可以反差勁大

anti茜

佳嬿除外

但呢度好似榴槤派佔多數

榴蓮

楊怡改左名叫楊茜堯
雖然西唔係正音

咁大年紀先嚟改

佢老公都改左
好似話為屋企好？

佢兩個真係無人想知

屌啦星 改嚟為咩

D 藝人好鍾意無啦啦改名
尤其無新聞鍾意刷存在感個班

其實 林心如 係米算 同 TVBS 獨家合作?

繼 Facebook 之後
IG 無神都 po 嘢
又係唔知想點...

轉運掛
見佢地ig有多謝niki

出post刷下存在感啫

但係21歲後先改其實幫助唔會好大吧

佢都唔係第一次

一開fb就見到

知唔知點解陳同佳一直都玩贏你地？因為佢永遠多人一粒黑棋呀 ⚫
#一日一幅poster提醒陳同佳自首

之前想見你都係咁

Cls

真係

屌

2分1之強要停播

好多外國人嗰套？

我覺得原本個名好聽啲但其實佢改左啲人都係照叫佢楊怡㗎啦？

係 幾好睇

一定啦
同埋新名都唔順口

算啦
都只會記得佢既雲吞麵事件
同埋佢個木偶鼻

木偶鼻

以前好靚
07年開始係咁整個樣

大唐雙龍傳 天子尋龍既時候
係幾靚

大唐應該係佢最靚嘅時候
可惜以家個鼻透光

我有時都有睇 睇佢地傾文化差異

夢多 馬田 杜力
佢地成班都好好笑
好睇過Wto好多

10:00 開台

10:30 若是一個人 #07

11:20 如果，愛重來 #02 #03

兩集

定一集算

咁講係因為呢兩日一直開住YT 55台

廣告 戲劇廣告 全部都係林心如

睇到時大家有冇興趣睇埋

10點開台 有乜睇

你要迫害自己？
同埋我應該捱唔到

諗諗下都係一集好d

聽吓歌only😂

一集啦

我仲未睇玩很大

今集自己睇埋佢

好的好的

唔睇個畫面 就咁聽
覺得佢有d學 林宥嘉

我諗未算學既
雖然有d似 個唱法

第一次聽言不由衷應該係聽佳歡唱

不過失去了一點點 之後
記得要 接住 多年後

佢做king個陣個髮型靚好多

呢個再短D

之後就變到而家女人味D

完埋呢首開始

家家酒 - 家家
別再想見我 - 許光漢
不曾回來過 - 李千那
言不由衷 - 徐佳瑩
不過失去了一點點 - 曾沛慈
多年後 - 曾沛慈
星期三或禮拜三 - 魏如萱 ft. 岑寧兒

老妖電台

好似聽鬼故咁

鄭子誠-音樂情人

自己個PLAYLIST

定專登整?

佢做志明阿媽又好
大芝曉文阿媽都好
都係咁好戲

我playlist有

我覺得唔係嫁得好
嫁得好就唔使同佳瑩住同一間病房可以住單人病房，又唔會自己一個做手術

當然

會唔會就係因為有病所以被拋棄

因為冇咗子宮就拋棄佢咁狗血

omggg
係因為佢老公走咗？

丁志明一直覺得佢阿媽
嫁咗個好人家
生活得好好...
其實不是

咁即係啱啱去拜嗰個
係佢呀媽定係老公嚟

佢著得好普通，一啲都唔似嫁咗好人家
就算老公死咗都冇理由咁窮
似係一開始就冇嫁到好人家

阿媽

呀媽

對...

一瑞好無奈

但佢未知阿媽cancer第3期? 淨係知佢病？

知道 ..

23:25
如果愛，重來 #02

終於搬！

佢間屋對我嚟講都算dream house
勁大個廳乜都齊晒

顏色格調都好舒服

想徹底忘記
但係又出現

係，但佳瑩點解睇嘅樓全部都咁大間
佢話最鐘意個間起碼可以住2個人

仲要台北
雖然都會有比較平既地段

老是常出現

真係嚇親

咁快食得雪糕咩

可能佢含到暖先吞

頂

分解茶

張書豪個嘴咁紅既
頭先片頭

支filter

結紮兩週年

Tiffany心諗：

頂 以為自己第一次睇嗰陣睇錯
原來檸檬冰角真係可以煮野食又可以就咁飲

溫 打啦 MAN

但係有多份玩具

士元：這麼爛 還能笑出來

家居仙好靚

誰是你老婆

佳嬿真係好靚

套嘢幾懸疑

佳嬿真係好靚
但filter好撚7

所以肯好看
但好似冇乜人睇緊

李李仁好靚仔

有人睇冇人講

都啱 第一次睇要專心啲

好似幾正

拜託下面不要爆雷

我爆俾你聽

唔係支那filter 嘅話會靚好多

呢間拍既劇係咁
墜愛都係

太白啦屌佢塊面

真 大學LOOK 仲老咁

唔知做咩鬼 好支

其實男二係咪壞人

汪大樂依啲on9我睇到就炆

冇你諗嘅咁壞 但都唔好諗得太好

可樂

個業配 罐可樂

77520

專登擰個logo出嚟

頭先FHM果度好似係有D野

真係第一次見柯佳嬿飲咁多可樂

想打佢 佢頭先講嘢口窒窒

好爛既業配

食M記會飲得少?

再刻意嘅都有

我們每天都在玩呀

（鐘意小資啲業配多啲

李李仁

我唔太記得

墜愛就係咁食m記

起碼喺幕前囉

幕後就唔知佢飲咩多喇。

batman

原來車佢先 先再去搵汪大樂

不如睇多集
好好睇

你地決定

你唔係睇過咩

係呀
想再睇

而家6個人得你同老妖睇過?

我都係第2次睇
仲要隔了一段時間

片頭kam到

Control Z係咩 忘了

所有嘢掉轉晒

CLS 相反既

Recovery?

雨萱

男二好可疑

禁過冇野

個小朋友好可愛

應該冇

呢個時空還呢個時空既野

即係好似word你del左段字
之後ctrl z 可以復原

個小朋友好瘦
真係要食番多啲零食喇

要食成盒巧克力派

琪琪對婚姻嘅憧憬

@你自己

荷包蛋與咖哩飯

@小朋友

原時空完全冇家姐?

SETTING 好怪

即係係第二個時空入面 大樂連家姐都冇！？

係

可能就係因為咁先突顯到係兩個時空？
令到佢更加崩潰 覺得點解搭咗程的士就咁多野唔同晒

好大隻

叫做更多線索令佢知道穿越咗咁
不過我覺得佢家姐呢個角色都唔係無用

樂樂

肯定係想寫家庭果PART

佢仆街嚟架？

兩個時空都各有一個仆街
只能咁樣講

救命 搞到ep3完都未知自己穿越咗 有啲慢

有通知了

即有咁濟

Sorry
Tiffany

不用sorry啦

真心
呢套又要佳嬿carry佢地

冇咗佳嬿 又係膠劇一套
柯佳嬿究竟拯救咗幾多套劇

救命入正題未

原來李李仁 出咁多

以為陣係出頭同尾

24集 用3集 合理既

復合？
即係話士元做過啲嘢搞到77同佢分手？

果D 遲D睇啦

唔係 係兩個時空嘅事嚟架
但啱啱嗰度講嘅嘢係

今晚

22:30 若是一個人 #08

23:20 想見你 #10
24:35 想見你 不見不散 #10

就咁睇覺得呢套嘢好似好多嘢想講 好多伏線

但後未兜唔翻？

vtw 我諗唔好諗到好似想見你咁複雜

基本上只有汪大樂穿越

當佢一個人 去左另一個時空生活咁

係囉所以就係想信士元係仆街（應該

肺花睇完13未

婚姻價值觀

唔好咁心急啦！！
兩個時空嘅事嚟

謝謝收看

係
比起想見你 真係簡單好多囉

嬿窩電視台呈獻

想見你 第10集

若是一個人 第8集

陸判 第4集
星座愛情獅子女 第3集

如果愛重來 第4集

咩呀不停提下問題 推push呀嘛

應該下集 搵的士佬就會講

琪琪阿媽真係影響幾大

今晚食咩好？

頭先有預告啦

斬禾做乜

全部來一份

仲未食？

如果愛重來 01-04

你睇完未

食呢個飯喇：

肺花係呀活打手

我都鐘意呀活

未啊，心大心細，睇埋就完了。

呢間唔係

咁快擺埋4

Cafe de coral 黎

放定先

感激
其實呢套劇都睇到好心噏囉

瞓覺先啦
各位嬿子 Goodnight

good night.

早抖

唔講嘢了
大雞樂

晚安

支那filter

上面還好
下面嗰啲殭屍嚟

Dove

以為白d後生d

陳喬恩個樣真係整得好奇怪

早晨

黎緊香港會上既台灣電影
雖然有 D 暫時得電影節...

想睇無聲
好似會喊到仆街

最有興趣係無聲
不過唔知到時忙唔忙

頭四套都想睇

Same
仲有孤味

應該會
見隔離 post 有人已經睇左優先場
話成套戲好好睇
但係會好沉重

不過故事吸引之餘
演員都做得好好
尤其年紀輕輕既韓國演員金玄彬
所以難怪成為第一位提名金馬既韓國演員

Same

但係聽聞親愛的房客評價比較一般
其他都好似幾好

雖然未知消失的情人節同孤味會唔會有正場...
不過我有消失的情人節電影節飛

孤味就希望有正場啦
見到個個話好感動

唔知到時多唔多戲院上

講緊邊套？

如果愛重來

原來依套都係好睇既

睇左頭16集 我係咁飛
依家認真啲睇下

係好睇呀
一齊睇啦

飛
其實一集好快完架咋

希望播第4前睇得返頭3集

應該會多
話晒口碑咁好
同埋又成日比人攞黎同韓國既熔爐比較
所以話題性高

度度都要馬拉松

達達佳嬿加油

佢好似第一次公開講小鬼

今朝跑完呢度

我都跑咗陣
因為冇睇愛重來

琴晚太早訓

感覺已經平復咗好多
如果要佢再早啲咁樣公開講
都未必講到

點解咁快就有第69個post

因為我要計住每24小時就要開一個新post

因為p牌24小時先可以開一個post

ok

想認真睇但頂唔順

想點

未夠十二點
勁耐無試過

因為太多配角？

今日精神如何

頂唔到眼瞓

精神唔錯 去做完gym

咁健康

做完去左食阿元來了

唔好食觀塘個間
好難食

好眼瞓呀

原來唔同分店有分別
我無食過 好好食架？

早晨
食咗杯麵未

我想講晚安
唔食杯麵啦

幾點收

每日都係6

x2

老妖好快又放假

見字飲水

快d 星期一

飲咗

你需要橙綠

星期一先有假放？

對呀

少冰 微糖 茶濃！

頂 啱啱仲以為係連假

我返shift

辛苦了

坤達說，黃鴻升是一個隨時會出現在他家的家人，2人是說約就約的好友，「現在有時候也覺得一通電話他就會出現，他是很了解我的一個人，那個難過我不知道怎說。」黃鴻升下月冥誕，坤達還沒想好當天要怎麼幫小鬼過，這幾天會跟老婆柯佳嬿討論。

終於有斬小朋友嘅時機啦

要反擊

唔俾

好暈

唔好激動

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好
147
4

我就係觀塘
又唔到難食
但蛋餅好返鹹

又飲醉酒發癲
王柏傑嚟

我個陣期望勁高
食完之後勁唔開心 之後冇再食過觀塘分店

垃圾男人
搞大個肚又唔認

大家應承我，唔好笑佢又中

想點
我知係潮文嚟

小朋友曲直難分

咁岩係做gym附近 又想買車輪餅
所以就去食
但我個時一點半lunch timefull full地 但竟然唔洗等位
可能係呢個原因

台灣

車輪餅係邊間？ 多數聽人講去買holam

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次) ,bt fd 係欣同琪+雪

今日係公海係咁碌到潮文

？

冇 我震驚下

試過當住朋友面起咗朋友個ac出嚟
咁啱佢俾我見到佢打緊嘢

我係發現fb 同連登有同一張相

觀塘間阿元啊
holam係觀塘？

係咪black pink個post

係 笑死

觀塘 crazy pie 都好味

我以為你講緊有另一間賣車輪餅
Holam喺觀塘阿，好似係駱駘漆3期

我之前都諗過咁樣會比人發現

吹大咗
唔信4個都咁有錢，但唔窮嘅睇個樣

下次去開試下先

好

我絕對唔會重覆po

我好震驚因為佢唔似係連登仔
之後發現係朋友男朋友嚟

捉到佢連登名

不過依家上連登都好common咁
我自己都無諗過我會係到

無意之中發現

都係嘅
我以前都係cd room
好少留言

去踢爆佢

cd rom多
會出聲嘅少

好少會喺公海講野
多數都係去啲小圈子post

咁我又唔會 知就算啦

都係呢到先令我活躍

呀佢係咪攞咗獎成個月都冇出過公開活動（打波個次除外

x2
不過有一次俾我frd見到我叫
驅風老妖
佢問我受咗咩刺激

點答先

拍緊劇啊嘛

想見佢

又好似未見佢有上咩雜誌訪問

今晚 嬿窩電視台：

22:30 若是一個人 #08

23:25 想見你 #10
想見你 不見不散#10

今晚超得閒

我話亂改
我都唔記得點解要改呢個名

想驅風

呢啲會笑一世

互相傷害

來吧

悶到

多咗咁多老鼠仔

偉 系度嗎？

系度

FBI

今日好乾，呻鼻水呻到個鼻損咗

記得臨訓前搽番啲保濕

淨係要佳嬿

努力用緊啲護膚品等我可以快啲開factiv嚟用

真係好好用
但我好似買錯lotion
我唔係油肌但買咗支控油嘅
不過用佢嚟消暗粒又真係幾好嘅
最多臨訓前搽多層保濕喺面

重製版

我都唔係油肌但有少少暗粒
仲未開到佢枝爽膚水嚟用

係咪PHA2

想留言：陳韻如嗎？

係阿

呢支去黃 去油脂污糟嘢好勁
我皮膚白咗

老妖放左上去
你睇番今日凌晨既帖

咁就好，我覺得自己黑咗
明明出街有一直補防曬

好得意

比一百分

我見到
不過未有時間睇住

可能唔係曬嘅黑而係有污糟野 角質層太厚之類

原來下個星期
已經係楊丞琳演唱會
時間過得好快

點解偏偏今年又想見你又 Hebe 演唱會又丞琳演唱會先黎疫情

點解台灣人咁幸福...

如果冇封關
你地有冇信心買到飛？

現想起小鬼，仍是他招牌魔性笑聲，坤達感傷說：「他對我來說就是一個隨時會出現在我家的人，甚至到現在有時候也覺得一通電話他就會出現。」令人鼻酸。雖小鬼尚未入夢，但坤達說如果夢到，第一句會想罵他「你很賤耶」!

坤達不論工作上或生活瑣碎事物，都常與小鬼分享，「聽到他跟你講完就覺得都好了」，不禁感嘆「他是很了解我的一個人，那個難過我不知道怎說」。小鬼下月冥誕，坤達表示還沒想到如何幫他過，可能會找三五好友和老婆柯佳嬿一起看他。

有無信心都好
起碼可以點都撲下先

同埋我覺得自己撲飛運 ok?
起碼之前用英皇個爛 app 都撲到張敬軒飛
同埋近期撲到電影節 (消失的情人節) 飛

但係依家講都無謂，因為無得去台灣

當你今生仲要為住屋問題而煩惱，
仆佳已經打算三生三世長住安全屋了～ 🏡💕

#一日一幅poster提醒陳同佳自首

天巡者好似幾吸引

@肺花巴

睇頭20分鐘諗住膠膠地
睇睇下都ok

見到收視唔差咁

但唔鐘意賀

由於節目調動關係

十點將會播出 陸判ep4

咁今晚幾點播若是一個人？

要去/去到實有

actually 而家仲有飛剩

10:45

冇想見你?

有！
2335

好緊湊

湊到1點都未訓

2200 播出陸判

Twitch search :chanwanyu

與台主展開激情對話

猴琴嘅台主需要激情對話

嬿子們，系度嗎？

用廢到爛嘅wifi值硬接開台
你地唔係唔睇呀嘛？！

2200 播出陸判

Twitch search :chanwanyu

與台主展開激情對話

在！

系

又嚟 古早味姊

（屌有冇正常啲嘅廣告

錄呢集時 鬼哥應該未走

開始啦

哇 原來有新sticker！

古代陳韻如

澳門新葡京娛樂城

澳門最大賭場上線啦

佢家姐真係

想打爆佢

佳嬿

貓貓

陳同佳生日

真係韻如咁

快啲瘋狂講大話呃我

啲劇情都99地嘅
都換左臉
呀妹仲嚟做咩
又話要讓條仔俾家姐

又出現

放開佳嬿啦 大陸仔

佢好似台灣人嚟

都係要放開

欸原來唔係

以前睇書劍覺得佢都幾靚仔
老咗走曬樣

係呢度有冇玩 bb粿粿呢個梗

好奸

有玩爆裂 吳宗憲

佢做得好好

殺咗人都唔處理屍體嘅

佢地兩個既打扮係咪交換緊

落大雨沖返出黎
劇本

7巧板allback

豬耳

呀妹智障
專登穿崩？

又嬲豬

Wa diu

唔好得罪小朋友

好驚

慘過俾人斬

係咪謝醫師教

若是一個人#08
想見你 #10

俾小朋友用

想見你個陣再入嚟

好的

佳嬿真係好好戲

佳嬿忠同奸 做得超明顯
佢家姐就...

第二個人 咁
你套2013年拍架好似個陣已經咁好戲
係有幾幕奸嘅有啲表面 睇落小尷

佳嬿真係好勁

DULL BB 可以轉陸判ep5啦

慶芬每次分手都有佳瑩陪佢

若是一個人 播完之後
俗女養成記 接

幾時天堂

想見你 之後？

一生嘅好朋友

有大家一齊睇我會開心啲
唔係就要自言自語或者狂send snap俾朋友煩佢哋

同感

生命中 好重要既人
所以佢話佳瑩 入院都唔同佢講
之後佢好慌張
真係感覺到佢地既感情

下個星期五開始
仲要跟三立播未來媽媽
我地好忙

但有時就係越fd先越唔捨得要佢擔心

辛苦晒開台嘅嬿子s

本身仲諗係咪今日

ㄙㄨㄛˇ ㄧˇ ㄗㄢˋ ㄕˊ ㄐㄧㄤ ㄋㄧˇ ㄧㄢˇ ㄐㄧㄥ ㄅㄧˋ ㄌㄧㄠˇ ㄑㄧˇ ㄌㄞˊ
ㄏㄟ ㄢˋ ㄓ ㄓㄨㄥ ㄆㄧㄠ ㄈㄨˊ ㄨㄛˇ ㄉㄧˊ ㄑㄧ ㄉㄞˋ

丁志明一個人打班農場
仲要送埋貨

點解慶芬間屋又咁大
我真係好羨慕佢哋間屋

好耐冇見

打理*

係囉

又要落田又要養雞
送完貨仲要溝佳瑩

遺書

不是溝啦

屌慘到.... 連個骨灰甕位都買唔起....

牙如

想見你

我覺得志明對佳瑩係有啲野
不過宜家似係有個soul mate嘅感覺

係
找到同感覺既人

志明媽媽

為咗佢好先送佢俾舅父

其實個心都係想媽媽好

願意犧牲自己換媽媽幸福，點知媽媽唔幸福

綜藝咖係一個節目既定位 係會同另一個會有唔同

這孩子

呢20年黎 無諗過係咁

砌床
仲唔係想接媽媽一齊住

始終都係一齊會安心啲
3期應該都捱到一段日子嘅

23:35 想見你 #10

博仔見到

炮灰博仔

做保險俾人拒絕慣
點同喎，個啲係陌生人，呢個係鐘意嘅人

差好遠

無分解茶
直接想見你

隻雞
好好笑

陪埋媽媽最後既日子

Karen 真的嗎

你點攪到無縫接軌

直接播條片

好傷感
一睇完就無啦啦聽到仙把聲 欸

佢d眼淚 好真實

唔怕SHOW到你DESKTOP 野

你間屋少了點我

好彩我開定

唔會

住過有露台同冇露台嘅我表示，有露台正好多

好甜

好想睇十集佢地既生活片段
一百集都得

佳嬿喊同震個樣

真係會令人好想即刻攬住佢

又嚟 自以為是 覺得分手對對方好 係為咗你好好憎依啲人

子維不要死

子維與詮勝

如果真係上咗下一班冇失事嘅機
佢係咪都會消失因為冇穿越

真係唔明 點解黃雨萱個陣會為事業咁狠心扔低子維in詮勝

跟劇咁玩(最尾果集設定) 係

佢事業心重

部機又出現了

雨萱性格好勝
事業心又重

宿主已死所以點聽都穿唔到

Yes

子維呢十幾年點捱

冇錯

承受曬所有嘢 仲要2日後又俾人扑死埋

好嬲好嬲

歡迎回家

佢地嘅眼神好超現實
經歷咗咁多野終於重聚

好想喊 屌

呢幕
屋企演唱會

對住啱嘅人
喺屋企都可以好充實好開心

睇到眼濕濕

屌 穿插嚟依個位
再開心嘅劇情都睇到想喊

真係救命

終於等到你 還好我沒放棄

唉屌

痴線點解睇咗咁多次都咁

無限loop
只為想見你 愛想你

坤達

詮勝既變化

真係想打死醫生

點解依幕要重複嘅

佢先係最應該成為標本嗰個

唔係重複喎

詮勝唔同咗
無限loop其中既改變

對

有少少唔同

明知要死
為咗黃雨萱 就算空難死都唔介意
明明雨萱咁衰唔要你

呀係 頭先get到

因為唔同咗
之前詮勝冇叫子維叫雨萱救世界
但今次，即係我哋睇嘅loop嘅詮勝有

但係佢知道雨萱失去佢之後既感覺...
唔要佢只是一時衝動

Ass

我不喜歡雨萱了

Ass to see me

你當係咖啡店相遇果個子維

第一part機場 佢 係詮勝
第二part機場 佢 係老子維

佢要救曬n個人

所以第二part機場個詮勝更勇敢

7年感情好易到樽頸位
加上年輕 的確追求事業
同埋唔會知之後發生既事

佢今晚穿唔到係咪因為翻去嘅執念唔夠強

子維都係隔離

ass hole to see me

的確係

第一次睇呢度嗰陣好驚真係夢嚟

不要哭了 雨萱

係 又比佢玩一玩

死咗就夠執念屌

Closeup個幕未開眼 小似韻如

雨萱呢一刻只係想同老子維一齊
經歷太多 終於見到....

謝醫生

係咪只要佢地自私啲唔穿翻去
子維同雨萱係依個時空可以有機會繼續一齊到
只要佢地自私啲唔救韻如俊傑就得？

驚

舊石真係當初打暈人個舊？
真係變態

係 明明老子維都等左十幾年
終於等到呢一刻

係...
但係佢地無可能咁做

佢第一次同醫生講自己經歷個陣係穿咗架啦可（？）

我哋覺得係，但劇情好似冇提過

應該係啦

肺花都問過依個問題

雨萱已經穿過

醫生穿咗
佢係最遲攞機但穿到嘅時間點最早

咁衝動

應該係

但係比謝醫師 發現到呢樣野既話

都係死

同埋佢地都預左穿完番黎一齊生活 點預到會咁狼死

死變態

係 所以唔知佢點定個時間線
最遲穿
但係穿去既時間最早

2日就俾人扑死咗

第一次雨萱穿左

醫師之後穿

子維唔會放得低俊傑韻如啦

第一次同醫生講未穿

執念帶佢翻個果時間點？（有得扑人？

Yes 只有乳酸穿過

所以而家套一套佢 就奶曬野

可能係

但醫生扑咗韻如之後雨萱先穿入韻如
佢唔係穿咗去韻如再醒返先見醫生？
咁佢哋應該都穿咗？
定我記錯

果個點 阿哥 有仆一仆

所以有D HIN強果個位穿入

明曬

2019時間點
醫生未穿

佢想chok你呀

痴線佬

哦
我明啦 係雨萱穿咗 醫生未穿
但醫生穿返去嘅時間點最早
頂本身明嘅講講下都變到1999

醫生 最遲去 最早到
雨萱 早佢幾集去 比人仆完到
之後 醫生比雨萱叫醒
殺左子維 再入
就係仆韻如既同一個點 出左下入左下 改變念頭唔再仆落去 直到警察叫佢番黎

小芝齊 你壞壞喔

係咪已經穿咗

屌啦星 變態

自己教壞自己

係 教壞自己

漂亮都係罪？

我明了 sor隔太耐有啲記唔準

好正

救韻如果下之後 就已經一直係度了

點解班長無男配

冇人拍醒佢

好驚呀屌

呢下冇戒心又係差左

班長係現實用好短時間穿越
但係就穿得最耐時間

佢真係以為係佢阿哥做

佢嘅執念 對如b嘅愛

要死了

想見你嘅執念

唔算好短啦
殺子維 --> 警察捉到人 可能有幾日

又好難有戒心嘅，嗰陣佢都冇懷疑過中學嘅謝芝齊

好驚 好驚呀屌

唔使SOR

不斷回就強化記憶

好快又要分開

雨萱搭車瞓一陣就做咗咁多日韻如
佢瞓咗幾日應該有幾個月

便當來了

佢係乳酸屋企 （第一次穿）
穿一穿都好耐

唔識餓添

呢一下就係 救韻如 --> 仆佢 果段穿越

lets dance

乳酸：你當我家是cafe?

5分鐘 --- 兩個鐘

打針佬

笑死
呢絲丹絲嘅進化版？

如月沖咖啡

呀畫唔見咗

咁都插唔死佢

可能今晚有波睇/要打rank

所以比例上都幾合理

專業的

可能柯仙真係讀錯呢

係咪傻架 佢唔攞埋啲嘢去第二到睇先+穿越？

on9喧賓奪主
由得佢訓地下
自己坐梳化

佢唔係如如
對醫生嚟講唔吸引

每一集都唔同讀音

屌 原來真穿咗翻去 好勁

韻如真係好qq

佢俾人拍醒個陣淡定到

柯仙幾時上嚟開po問大家點讀last dance

我第一次睇 係諗緊係咪突登想撞韻如
同埋渣車條友係邊個

竟然冇嚇醒
淨係眼紅咗

因為知道晒啲發展

天仁導演

痴撚線架屌

要留意下有冇叫柯佳嬿嘅p牌上水

我懷疑係于中中

第一次睇依幕嗰陣拉晒

拉

屌好驚 唔想睇依啲位

你一個女孩子很危險

我跟著你才危險，我全家都很危險

喺度喺度
岩岩飲完野上黎

我屌 我唔睇住先了

其實 係米佢阿哥多事呢

我覺得架車唔應該撞到佢

又飲

隔日飲野

打飛機

韻如仲要訓咗喺佢心口

⋯

聽唔聽到聲...

點解打飛機依幕係回憶

阿畫一個月飲嘅次數多過我呢10個月加埋

點之撞中班長 完

Halloween嘛

芝齊高中時

如如跑快啲啦屌

引發佢攪9韻如既獸性

你cosplay啲咩？

呀屌又仆街
女主角實仆街嘅

謝芝齊？

禽獸

我飲波子汽水

笑死
咁啱啱.....嗰個係咪佢嚟

無cosplay

亂用人耳機
識唔識衛生？

呀屌 依幕係芝齊自己高中個陣？ wltf
我以為係芝齊in哥哥

佢入屋冇洗手周圍摸

不是
是芝齊高中

件校服寫住謝芝齊
紅色字

子維

叫唔醒嘅雨萱

校服上間高中名唔同

哇屌第一次睇個陣你地知唔知

屌佢想得到韻如嘅執念強到

屌又唔見謝芝齊仆街。

佢名黎嫁？
我印象中係紅字高中名添

好鍾意台北既巷弄

件校服 紅字 寫謝芝齊

有留意到
呢到好多人講

我focus咗係啲相到

唔知

知 見到校服名

笑死
謝芝齊
明明寫的好清楚

又死

楊謹華

咁多口做咩阿
唔出聲都有人救到你阿傻豬

隔左太耐唔記得
頭先無睇個幕

出少句聲啦屌

髮型都唔同啦

又扑多嘢

RIP

好唔鐘意睇呢啲畫面

屌 做心理醫生但自己心理變態。

個心會好唔舒服

陳韻如有咩咁吸引

死了

咁快完架

下集11？

嬿窩電視台呈獻

想見你 第11集

若是一個人 第9集

陸判 第5集
星座愛情獅子女 第3集

如果愛重來 第4集

12集拜托係我off嘅日子播呀please

愛重來集數啱唔啱？

仲未睇

啱

李子維

好吸引

幾時OFF

我星期五打後唔得閒

藍雨今日好似唔見咗？

陳韻如算唔算誤咗謝氏兄弟嘅一生（雖然係佢兩兄弟痴線先

星期一二都off

其實都得 我11點就得閒睇
老妖播12集個陣 唔好咁早播就得

其實係順住去

去到大樓 落雨 若隱若現 引發獸性 打XX 果幕係要顯示佢有韻如果種慾

星期一 播11
星期二播 12？

會唔會太密

不是小帥哥啦
是大帥哥

好似會

頂
15年有跟別人談戀愛嗎

我得星期4睇唔到

其他日子你十一點後開台我都得

15年耶

你今晚只跟我說故事

但是在家看先好

所以佢先話現實一定冇依啲人

楊過等小龍女個陣 中間都係咁Flirt 女啦flirt 到啲女因為佢出埋家

我睇到家 我趕翻屋

一?

三?

聽晚休台？

抖下啦

玩很大

唔知睇唔睇到

我驚會lag
我聽日睇下咩情況

可能最尾變咗睇紅衣

上星期六個集

我怎樣都漂亮

瞓仙

仲未睇

SO9SAD

一個鐘後仲會見到我

咩事

通常我話瞓但唔會瞓到

仲要星期六

都會見到我

貨不對辦丨F4大陸騷假合體靠投影 吳建豪單丁扮齊腳唱歌

識玩

我本來以為係真

Michael Jackson都可以開演唱會啦咁

支那每次都咁柒

又斬

公海又見 lbjennings

想瞓但唔想出去刷牙

出去刷牙都懶

刷完 瞓仙

仲未瞓

瞓著咗發埋短夢又醒返

早晨
勁眼瞓

早
Weekend訓多陣啦

早晨
超級攰

早
捱多兩日又可以放假

要上堂

紅雨同阿畫都好早

早
11月無公眾假期

早
12月就有啦！

光漢生日快樂

我日日都早起 習慣來

日日都係咁早

hi
我上上水先

尋日好忙
公司多嘢做
跟住夜晚又同學校老師 zoom meeting 成個鐘

不過好似都響度早午晚各 post 過一次嘢

早

我都想訓多陣
但係我間公司逢星期六都要返

<<無聲>> 可怕過 <<返校>>

屌啦星 補習遲到添

鬧鐘唔響

希望佢以後留守台灣

好忙
我哋尋日睇咗若是一個人、想見你、陸判

幾點補?

補十
依家仲係巴士 哭撚咗

重點係你後面有冇接多場補習，會唔會搞到下一場都遲

冇 得佢 但人地之後有嘢做

我知啊
本來想 join 想見你都 join 唔到
所以今朝返工跑馬拉松追 post 真係

Anyways 多謝兜兜記掛

人地要去長洲我係智障 仲要遲到

補完未
佢係咪要遲一粒鐘先可以去長州

完走夾唔抖

如果遲好多我會叫個補習老師唔好嚟/淨係補一個鐘

本來兩個半鐘縮咗做兩個鐘

有興趣睇 <<消失的情人節>> 既朋友可以睇睇...

有套票買，不過係戲飛加冥想工作坊...

2.5補咁耐

到我去補習

兩姊妹

咁算快其實
之前我同細妹輪住補
真係辛苦個補習姐姐要喺我地屋企坐成4粒幾鐘..
工人煮午餐會煮埋佢嗰份
一齊食

佢地想耐啲
但我唔得
屎忽會爛

最多試過3。5鐘

腰痛死又冇得起身拉下筋

換人個陣拉下筋

真係 我都發現自己只係專注到一粒鐘
補完一粒鐘 下一粒鐘要開啲糖食下
不過有啲人真係補完一粒鐘都未到就發脾氣

唔出奇呀，香港sen越嚟越多，adhd嗰班食咗藥都係得半個鐘左右而且隱藏嘅又多，我嗰陣都覺得一個鐘係畀多咗

咁咪每次補習嘅時長都唔一樣？

個半鐘多數只有短冇長，有時佢一個鐘已經遊魂就會問佢想唔想繼續，佢覺得唔ok就完錢都係計1/1.5hour咁

自從上得黎多 個個月都爆data

用緊smt 12GB

80gb 表示好耐冇check data

80gb
你屋企冇wifi？

有呀
升咗上5g 嘛

買咗12 pro拿？

等緊pro max

即係5g嘅話 用嘅data都會大咗 所以要80gb一個月？

要呀 但到時你都可以揀唔用5g
不過我未有機實際data 用成點都未知

今晚 嬿窩電視台

22:00 休息
完

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(69) 及 柯佳嬿窩

到時睇下播唔播到玩很大

西面

麵粉

長大後養成斬人既習慣

關咩事

唔笑 西面
變成......

我知錯了